如果你有份工，新老細可能係以前好惡的舊老細

我而家有兩個offer

1. 人工少＄1000 ，每年續約，聲稱穩定，人同事都唔識。

2. 人工高＄1000 ，perm，尖東嘅時候見到舊老細，佢以前冇直接管理，但係佢出名鬧人。

其實我估可能舊老細去咗新公司會收咗火，但都亦可能冇。你地會點揀？

1000好心唔咪鬼轉

2份都唔要IN多幾份

已經見咗好多份工，我辭咗職，諗緊返邊份。

1000 都係錢。

一定係perm.

contract工正仆街.

啱。但而家所謂perm都有機會被人炒。唔係咩？

👻